[正視聽]武裝份子包圍新城市廣場

又冇number又冇委任証
一定唔係警察啦

新城市又聲稱冇報警, 正確推斷

懷疑有恐怖份子亂港，外資快d走

又冇number又冇委任証 又冇樣
又冇人民授權 專打普通市民
又有殺傷力武器
唔係武裝份子係D咩?

pish

吹水台沉得咁快

市民聲明:
制服懷疑暴徙/恐怖份子
合情合理合法

正確